D犬咁狼，戴大大個小熊維尼有冇得諗

我就唔信你夠薑打落黎

推

打漏左，係大大個小熊維尼公仔

諗野實際啲啦

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

整埋大字報：

林鄭反中禍港
捍衛基本法
惡法破壞香港經濟

不過啲咩港英餘孽、外國勢力就唔好寫啦
始終搵緊外國幫拖架嘛

點解7樓唔見左嘅

民陣 6.16 反修訂《逃犯條例》遊行
日期：2019年6月16日（日）
時間：下午2時30分集合、3時正起步
集合地點：維園草地
終點：金鐘政府總部

大家一定要到！！！

。

用習總個樣做盾
國旗加身
話知你差佬定公安都唔夠膽打

咁樣小熊維尼可能會小器
但係如果你圍住終國國旗就唔同講法